唔係講笑 台灣人真係高大陸人幾班

話説今日搭小巴去飲茶
排隊排我後面嗰個係大陸落黎嘅阿師奶
一上車 我嘟緊八達通 佢係後面逼上黎 仲要攞住架車仔
又唔係無位喎
你急唔緊要 逼到人又整到人呀嘛

之後去到飲茶啦
對面嚟左對台灣人
一坐低 就同啲姐姐講 早上好 又勁好禮貌咁
嘢食嚟到 猛咁講 謝謝謝謝
最緊要係佢地肯講廣東話

所以台灣人真係高大陸人幾班！

事實

咪又係中國人😂🤙🏻

至少台灣冇文革 有良心嘅人冇死咁九成先啦

垃圾

未又係支那生蕃

全世界都係中國人黎tim

一講台支嘅分別 班五毛狗就撲曬入來